陳志雲：真的假不了，假的真不了

無綫電視前業務總經理陳志雲，與前經理人叢培崑被指收受利益，案件前後糾纏7年，今終獲終院裁定上訴得直。陳志雲除在庭外發表「韋家晴」式感言外，亦強調無論是否同意法庭裁決，都必須予以尊重，並希望每個香港人努力捍衛本港的司法獨立。

陳志雲指，「無論你同意與否，我亦要尊重法庭裁決，獨立的司法制度，不單是香港的核心價值，亦是香港賴而成功的重要基石」，他希望每一個香港人珍惜並努力捍衛，「因為只有一個獨立不受干預的司法制度，才可以有機會確保真的假不了，假的真不了。」
陳的好友王喜指，相信這個結果有九成的香港人感到滿意。據悉陳本身今天不用到庭，但他選擇到庭，相信是認為今天是案件的終結，故他決定到庭。

袁國強真係仆街

今時今日大把仆街做高官

可唔可以反告律政司

我都想知，好似堂費，律師費之類
求專家解答

以前唔識珍惜陳志雲
但佢起碼係有港式思維既人

佢可以收番所有訟費

尊重唔代表同意

連登特產

贏左梗係咁講

呢度d人愈來愈低汁

乜唔係政府輸足咁多場一直上訴去終審庭咩

試下用下個腦

真係唔知講咩好
上訴=唔尊重
咁個司法制度都好唔尊重自己

咁就七年

好似梅花間竹咁 政府同陳志雲都贏過 唔係之前陳志雲駛咩俾人野幾萬蚊